[
    {
        "id": 1,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Caxias do Sul",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com amigos",
        "Quantos dias ?": "3",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em Caxias do Sul<\/h3>\n\n<h4>Dia 1<\/h4>\n\n<ul>\n  <li>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n    <ul>\n      <li>Museu Municipal de Caxias do Sul<\/li>\n      <li>Museu do Trem Maria Fuma\u00e7a<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Passeios Gastron\u00f4micos:**\n    <ul>\n      <li>Cantina Pastasciutta<\/li>\n      <li>Restaurante Casa Vasconcellos<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Passeios Noturnos:**\n    <ul>\n      <li>Bar do Parque<\/li>\n      <li>Emp\u00f3rio dos Frios<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n<\/ul>\n\n<h4>Dia 2<\/h4>\n\n<ul>\n  <li>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n    <ul>\n      <li>Memorial do Imigrante Italiano<\/li>\n      <li>Catedral Diocesana Nossa Senhora da Sa\u00fade<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Passeios Gastron\u00f4micos:**\n    <ul>\n      <li>Restaurante Cantina Pastorella<\/li>\n      <li>Queijaria Aurora<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Passeios Noturnos:**\n    <ul>\n      <li>Boliche da Serra<\/li>\n      <li>Teatro Municipal Pedro Parenti<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n<\/ul>\n\n<h4>Dia 3<\/h4>\n\n<ul>\n  <li>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n    <ul>\n      <li>Parque da Festa da Uva<\/li>\n      <li>Vin\u00edcola Casa Valduga<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Passeios Gastron\u00f4micos:**\n    <ul>\n      <li>Restaurante Trattoria & Cia<\/li>\n      <li>Caf\u00e9 Colonial Tradicionale<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Passeios Noturnos:**\n    <ul>\n      <li>Chop\u00e3o do Gauch\u00e3o<\/li>\n      <li>Biergarten<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n<\/ul>"
    },
    {
        "id": 2,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "S\u00e3o Paulo",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com amigos",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes<\/h3>\n\n<h3>Dia 1<\/h3>\n\n**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n\n<ol>\n  <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) - Av. Paulista, 1578<\/li>\n  <li>Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo - Pra\u00e7a da Luz, 2<\/li>\n  <li>Centro Cultural Banco do Brasil (CCBB) - Rua \u00c1lvares Penteado, 112<\/li>\n<\/ol>\n\n**Passeios Gastron\u00f4micos:**\n\n<ol>\n  <li>Mercado Municipal (Mercad\u00e3o) - Rua da Cantareira, 306<\/li>\n  <li>Restaurante Figueira Rubaiyat - Rua Haddock Lobo, 1790<\/li>\n  <li>Restaurante Mocot\u00f3 - Avenida Nossa Senhora do Loreto, 1100<\/li>\n<\/ol>\n\n**Passeios Noturnos:**\n\n<ol>\n  <li>Rua Augusta - Conhecida por seus bares, clubes e m\u00fasica ao vivo<\/li>\n  <li>Avenida Paulista - Uma das principais avenidas da cidade, com muitos restaurantes e op\u00e7\u00f5es de entretenimento<\/li>\n  <li>Centro - Explore os bares e restaurantes hist\u00f3ricos da regi\u00e3o central<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3>Dia 2<\/h3>\n\n**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n\n<ol>\n  <li>Museu da L\u00edngua Portuguesa - Pra\u00e7a da Luz, s\/n<\/li>\n  <li>Museu Afro Brasil - Rua Pedroso de Morais, 1235<\/li>\n  <li>Esta\u00e7\u00e3o da Luz - Pra\u00e7a da Luz, s\/n<\/li>\n<\/ol>\n\n**Passeios Gastron\u00f4micos:**\n\n<ol>\n  <li>Bom Retiro - Conhecido por sua culin\u00e1ria oriental<\/li>\n  <li>Liberdade - O bairro japon\u00eas de S\u00e3o Paulo<\/li>\n  <li>Vila Ol\u00edmpia - Uma \u00e1rea chique com muitos restaurantes sofisticados<\/li>\n<\/ol>\n\n**Passeios Noturnos:**\n\n<ol>\n  <li>Vila Madalena - Um bairro bo\u00eamio com bares e clubes descolados<\/li>\n  <li>Itaim Bibi - Conhecido por seus restaurantes e casas noturnas<\/li>\n  <li>Brooklin - Uma \u00e1rea residencial com alguns bares e restaurantes noturnos<\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 3,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "S\u00e3o Paulo",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com amigos",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes<\/h3>\n\n<h3>Dia 1<\/h3>\n\n<ol>\n  <li>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n    <ul>\n      <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP)<\/li>\n      <li>Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo<\/li>\n      <li>Centro Cultural Banco do Brasil (CCBB)<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:**\n    <ul>\n      <li>Museu do Ipiranga<\/li>\n      <li>Convento da Luz<\/li>\n      <li>Mosteiro de S\u00e3o Bento<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Passeios Gastron\u00f4micos:**\n    <ul>\n      <li>Mercado Municipal de S\u00e3o Paulo<\/li>\n      <li>Bairro da Liberdade<\/li>\n      <li>Vila Madalena<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Passeios Noturnos:**\n    <ul>\n      <li>Bar do Beco<\/li>\n      <li>Bourbon Street Music Club<\/li>\n      <li>Sky Bar do Terra\u00e7o It\u00e1lia<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n<\/ol>\n\n<h3>Dia 2<\/h3>\n\n<ol>\n  <li>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n    <ul>\n      <li>Sesc Pompeia<\/li>\n      <li>Ita\u00fa Cultural<\/li>\n      <li>Parque Ibirapuera<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:**\n    <ul>\n      <li>P\u00e1tio do Col\u00e9gio<\/li>\n      <li>Cathedral Metropolitana de S\u00e3o Paulo<\/li>\n      <li>Pal\u00e1cio dos Bandeirantes<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Passeios Gastron\u00f4micos:**\n    <ul>\n      <li>Feirinha Gastron\u00f4mica da Benedito Calixto<\/li>\n      <li>Bairro da Mooca<\/li>\n      <li>Bixiga<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <li>**Passeios Noturnos:**\n    <ul>\n      <li>Teatro Renault<\/li>\n      <li>Vila Ol\u00edmpia<\/li>\n      <li>Pra\u00e7a Roosevelt<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 4,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "S\u00e3o Paulo",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com amigos",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em S\u00e3o Paulo (2 Dias)<\/h3>\n\n<h4>Dia 1<\/h4>\n<h4 class=\"resume-title\">Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) (Avenida Paulista, 1578)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu da L\u00edngua Portuguesa (Pra\u00e7a da S\u00e9, 102)<\/li>\n    <li>Igreja da S\u00e9 (Pra\u00e7a da S\u00e9, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Mercado Municipal (Rua da Cantareira, 306)<\/li>\n    <li>Vila Madalena (Rua Aspicuelta, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Passeios Noturnos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Avenida Paulista (Avenida Paulista, s\/n)<\/li>\n    <li>Terra\u00e7o It\u00e1lia (Avenida Ipiranga, 344)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4>Dia 2<\/h4>\n<h4 class=\"resume-title\">Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo (Pra\u00e7a da Luz, 2)<\/li>\n    <li>Ita\u00fa Cultural (Avenida Paulista, 149)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu do Ipiranga (Parque da Independ\u00eancia, s\/n)<\/li>\n    <li>Conjunto Arquitet\u00f4nico da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) (Cidade Universit\u00e1ria, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Liberdade (Rua Galv\u00e3o Bueno, s\/n)<\/li>\n    <li>Bixiga (Rua Treze de Maio, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Passeios Noturnos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Beco do Batman (R. Gon\u00e7alo Afonso, s\/n)<\/li>\n    <li>Sky Nightclub (Rua Augusta, 2552)<\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 5,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Aracaju",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com amigos",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em Aracaju<\/h3>\n\n<h3 class=\"resume-title\">Dia 1<\/h3>\n<ol>\n  <li>**Manh\u00e3:** Visita ao Museu da Gente Sergipana (Rua Itabi, 532 - S\u00e3o Jos\u00e9)<\/li>\n  <li>Aprenda sobre a hist\u00f3ria e a cultura sergipana neste museu interativo.<\/li>\n<\/ol>\n\n<ol start=\"2\">\n  <li>**Tarde:**<\/li>\n  <li>Almo\u00e7o no Restaurante Boca da Mata (Av. Ivo do Prado, 1971 - Farol\u00e2ndia)<\/li>\n  <li>Delicie-se com pratos t\u00edpicos da culin\u00e1ria sergipana.<\/li>\n  <li>Passeio pelo Centro Hist\u00f3rico de Aracaju (Pra\u00e7a Get\u00falio Vargas)<\/li>\n  <li>Contemple a arquitetura hist\u00f3rica e visite pontos tur\u00edsticos como a Catedral Metropolitana e o Pal\u00e1cio Ol\u00edmpio Campos.<\/li>\n<\/ol>\n\n<ol start=\"5\">\n  <li>**Noite:**<\/li>\n  <li>Jantar no Restaurante Karmen (Rua Senador Rollemberg, 200 - S\u00e3o Jos\u00e9)<\/li>\n  <li>Experimente a sofisticada culin\u00e1ria contempor\u00e2nea em um ambiente elegante.<\/li>\n  <li>Passeio pela Orla de Atalaia (Av. Santos Dumont)<\/li>\n  <li>Desfrute do p\u00f4r do sol nas belas praias, visite o Ocean\u00e1rio e curta a vida noturna local.<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class=\"resume-title\">Dia 2<\/h3>\n\n<ol>\n  <li>**Manh\u00e3:** Visita ao Museu de Arte de Sergipe (Rua Dom Jos\u00e9 Tomaz, 34 - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o)<\/li>\n  <li>Admire obras de artistas sergipanos e nacionais.<\/li>\n<\/ol>\n\n<ol start=\"2\">\n  <li>**Tarde:**<\/li>\n  <li>Almo\u00e7o no Restaurante O Man\u00e9 (Rua Ant\u00f4nio da Costa Melo, 575 - Coroa do Meio)<\/li>\n  <li>Saboreie pratos tradicionais em um ambiente acolhedor.<\/li>\n  <li>Passeio pela Feira de Artesanato do Povo (Av. Ol\u00edmpio Campos, s\/n - Centro)<\/li>\n  <li>Compre lembran\u00e7as e artesanato local.<\/li>\n<\/ol>\n\n<ol start=\"5\">\n  <li>**Noite:**<\/li>\n  <li>Jantar no Restaurante Casquinha de Siri (Av. Maranh\u00e3o, 1117 - Capucho)<\/li>\n  <li>Delicie-se com a culin\u00e1ria mar\u00edtima sergipana.<\/li>\n  <li>Passeio pelo Bairro Industrial (Av. Hermes Fontes)<\/li>\n  <li>Conhe\u00e7a a boemia de Aracaju, com bares e restaurantes descontra\u00eddos.<\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 6,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Rio de Janeiro",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com amigos",
        "Quantos dias ?": "3",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em S\u00e3o Paulo (2 Dias)<\/h3>\n\n<h4>Dia 1<\/h4>\n<h5>Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h5>\n<ul>\n  <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) (Avenida Paulista, 1578)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h5>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h5>\n<ul>\n  <li>Museu da L\u00edngua Portuguesa (Pra\u00e7a da S\u00e9, 102)<\/li>\n  <li>Igreja da S\u00e9 (Pra\u00e7a da S\u00e9, s\/n)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h5>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h5>\n<ul>\n  <li>Mercado Municipal (Rua da Cantareira, 306)<\/li>\n  <li>Vila Madalena (Rua Aspicuelta, s\/n)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h5>Passeios Noturnos:<\/h5>\n<ul>\n  <li>Avenida Paulista (Avenida Paulista, s\/n)<\/li>\n  <li>Terra\u00e7o It\u00e1lia (Avenida Ipiranga, 344)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h4>Dia 2<\/h4>\n<h5>Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h5>\n<ul>\n  <li>Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo (Pra\u00e7a da Luz, 2)<\/li>\n  <li>Ita\u00fa Cultural (Avenida Paulista, 149)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h5>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h5>\n<ul>\n  <li>Museu do Ipiranga (Parque da Independ\u00eancia, s\/n)<\/li>\n  <li>Conjunto Arquitet\u00f4nico da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) (Cidade Universit\u00e1ria, s\/n)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h5>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h5>\n<ul>\n  <li>Liberdade (Rua Galv\u00e3o Bueno, s\/n)<\/li>\n  <li>Bixiga (Rua Treze de Maio, s\/n)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h5>Passeios Noturnos:<\/h5>\n<ul>\n  <li>Beco do Batman (R. Gon\u00e7alo Afonso, s\/n)<\/li>\n  <li>Sky Nightclub (Rua Augusta, 2552)<\/li>\n<\/ul>"
    },
    {
        "id": 7,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Aracaju",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com amigos",
        "Quantos dias ?": "3",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h2>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em S\u00e3o Paulo (2 Dias)<\/h2>\n\n<h4>Dia 1<\/h4>\n<ul>\n    <li><h4>Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h4>\n        <ol>\n            <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) (Avenida Paulista, 1578)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n    <li><h4>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n        <ol>\n            <li>Museu da L\u00edngua Portuguesa (Pra\u00e7a da S\u00e9, 102)<\/li>\n            <li>Igreja da S\u00e9 (Pra\u00e7a da S\u00e9, s\/n)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n    <li><h4>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n        <ol>\n            <li>Mercado Municipal (Rua da Cantareira, 306)<\/li>\n            <li>Vila Madalena (Rua Aspicuelta, s\/n)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n    <li><h4>Passeios Noturnos:<\/h4>\n        <ol>\n            <li>Avenida Paulista (Avenida Paulista, s\/n)<\/li>\n            <li>Terra\u00e7o It\u00e1lia (Avenida Ipiranga, 344)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n<\/ul>\n\n<h4>Dia 2<\/h4>\n<ul>\n    <li><h4>Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h4>\n        <ol>\n            <li>Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo (Pra\u00e7a da Luz, 2)<\/li>\n            <li>Ita\u00fa Cultural (Avenida Paulista, 149)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n    <li><h4>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n        <ol>\n            <li>Museu do Ipiranga (Parque da Independ\u00eancia, s\/n)<\/li>\n            <li>Conjunto Arquitet\u00f4nico da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) (Cidade Universit\u00e1ria, s\/n)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n    <li><h4>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n        <ol>\n            <li>Liberdade (Rua Galv\u00e3o Bueno, s\/n)<\/li>\n            <li>Bixiga (Rua Treze de Maio, s\/n)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n    <li><h4>Passeios Noturnos:<\/h4>\n        <ol>\n            <li>Beco do Batman (R. Gon\u00e7alo Afonso, s\/n)<\/li>\n            <li>Sky Nightclub (Rua Augusta, 2552)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n<\/ul>\n\n<h2>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em Aracaju (3 Dias)<\/h2>\n\n<strong>Endere\u00e7o:<\/strong> Av. Santos Dumont, 646 - Centro, Aracaju\n\n<h3>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas<\/h3>\n\n<ul>\n    <li><strong>Dia 1:<\/strong>\n        <ol>\n            <li>Museu da Gente Sergipana (Museu Hist\u00f3rico e Art\u00edstico de Sergipe): Av. Ivo do Prado, s\/n - Centro, Aracaju<\/li>\n            <li>Pra\u00e7a Fausto Cardoso: Av. Ivo do Prado, s\/n - Centro, Aracaju<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n    <li><strong>Dia 2:<\/strong>\n        <ol>\n            <li>Pal\u00e1cio-Museu Ol\u00edmpio Campos: Av. Ivo do Prado, s\/n - Centro, Aracaju<\/li>\n            <li>Mercado Municipal de Aracaju: Av. Rio Branco, 1344 - Centro, Aracaju<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Passeios Gastron\u00f4micos<\/h3>\n\n<ul>\n    <li><strong>Dia 1:<\/strong> Jantar no restaurante Dona Ondina: Rua Jos\u00e9 do Prado Franco, 752 - Centro, Aracaju<\/li>\n    <li><strong>Dia 2:<\/strong> Almo\u00e7o no restaurante Siri Cascudo: Av. Oce\u00e2nica, 924 - Coroa do Meio, Aracaju<\/li>\n    <li><strong>Dia 3:<\/strong> Caf\u00e9 da manh\u00e3 na Padaria Blend: Av. In\u00e1cio Barbosa, 360 - S\u00e3o Jos\u00e9, Aracaju<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Passeios Noturnos<\/h3>\n\n<ul>\n    <li><strong>Dia 1:<\/strong> Orla do Porto: Av. Beira Mar, s\/n - Centro, Aracaju (para caminhada, m\u00fasica ao vivo e food trucks)<\/li>\n    <li><strong>Dia 2:<\/strong> Bar do Gois: Av. Hermes Fontes, 525 - Centro, Aracaju (para m\u00fasica ao vivo e petiscos)<\/li>\n    <li><strong>Dia 3:<\/strong> Choperia Devassa: Av. Santos Dumont, 112 - Centro, Aracaju (para drinks e m\u00fasica)<\/li>\n<\/ul>"
    },
    {
        "id": 8,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "S\u00e3o Paulo",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com amigos",
        "Quantos dias ?": "3",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "**Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em S\u00e3o Paulo**\n\n**Dia 1**\n\n**Manh\u00e3:**\n\n* Museu do Ipiranga\n* Almo\u00e7o: Restaurante Dona On\u00e7a\n\n**Tarde:**\n\n* Avenida Paulista\n* Japan House\n\n**Noite:**\n\n* Jantar: Restaurante Spot\n\n**Dia 2**\n\n**Manh\u00e3:**\n\n* Catedral da S\u00e9\n* Mercado Municipal\n\n**Tarde:**\n\n* Museu de Arte de S\u00e3o Paulo\n* Parque Ibirapuera\n\n**Noite:**\n\n* Bairro da Bela Vista\n\n**Dia 3**\n\n**Manh\u00e3:**\n\n* Pinacoteca do Estado\n* Almo\u00e7o: Restaurante A Casa do Porco\n\n**Tarde:**\n\n* Museu do Futebol\n* Compras: Oscar Freire\n\n**Noite:**\n\n* Jantar: Restaurante D.O.M."
    },
    {
        "id": 9,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "S\u00e3o Paulo",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com amigos",
        "Quantos dias ?": "3",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em S\u00e3o Paulo (3 Dias)<\/h3>\n\n<h3 class='resume-title'>Dia 1<\/h3>\n<ol>\n    <li>Museu do Ipiranga (Av. Nazareth, s\/n)<\/li>\n    <li>Passeio gastron\u00f4mico pela Rua Augusta<\/li>\n    <li>Vida noturna em Pinheiros<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class='resume-title'>Dia 2<\/h3>\n<ol>\n    <li>Centro Hist\u00f3rico: Catedral da S\u00e9 e Pateo do Collegio<\/li>\n    <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP)<\/li>\n    <li>Casa do Porco (R. Ara\u00fajo, 124)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class='resume-title'>Dia 3<\/h3>\n<ol>\n    <li>Parque Ibirapuera<\/li>\n    <li>Mercado Municipal (R. da Cantareira, 306)<\/li>\n    <li>Skye Bar (Av. Brigadeiro Faria Lima, 4100)<\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 10,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Salvador",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com meu c\u00f4njuge",
        "Quantos dias ?": "4",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo em Salvador para Gustavo Oliveira Fagundes<\/h3>\n<p class='resume-title'>Dura\u00e7\u00e3o: <span>4 dias<\/span><\/p>\n\n<h3 class='resume-title'>Dia 1:<\/h3>\n<ol>\n    <li>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n        <ul>\n            <li>Museu da Cidade de Salvador (Pra\u00e7a Municipal, Centro Hist\u00f3rico)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n    <li>**Passeios Gastron\u00f4micos:**\n        <ul>\n            <li>Restaurante Dona Mariquita (Rua do Forno, 36, Santo Ant\u00f4nio Al\u00e9m do Carmo)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n    <li>**Passeios Noturnos:**\n        <ul>\n            <li>Bar do Pelourinho (Largo do Pelourinho, Centro Hist\u00f3rico)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class='resume-title'>Dia 2:<\/h3>\n<ol>\n    <li>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n        <ul>\n            <li>Igreja da Ordem Terceira de S\u00e3o Francisco (Largo do Terreiro de Jesus, Centro Hist\u00f3rico)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n    <li>**Passeios Gastron\u00f4micos:**\n        <ul>\n            <li>Mercado Modelo (Avenida Jequitaia, 1, Centro)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n    <li>**Passeios Noturnos:**\n        <ul>\n            <li>Largo do Pelourinho (Centro Hist\u00f3rico)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class='resume-title'>Dia 3:<\/h3>\n<ol>\n    <li>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n        <ul>\n            <li>Forte de Santo Ant\u00f4nio da Barra (Pra\u00e7a do Forte de Santo Ant\u00f4nio da Barra, Barra)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n    <li>**Passeios Gastron\u00f4micos:**\n        <ul>\n            <li>Restaurante Amado (Rua da Miseric\u00f3rdia, 12, Centro)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n    <li>**Passeios Noturnos:**\n        <ul>\n            <li>Rio Vermelho (Rua da Fonte do Boi, Rio Vermelho)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class='resume-title'>Dia 4:<\/h3>\n<ol>\n    <li>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n        <ul>\n            <li>Museu Afro-Brasileiro (Rua Jo\u00e3o Mendes, 22, Com\u00e9rcio)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n    <li>**Passeios Gastron\u00f4micos:**\n        <ul>\n            <li>Acaraj\u00e9 da Cira (Largo do Pelourinho, Centro Hist\u00f3rico)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n    <li>**Passeios Noturnos:**\n        <ul>\n            <li>Bar Lessa (Rua Guedes de Azevedo, 12, Rio Vermelho)<\/li>\n        <\/ul>\n    <\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 11,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Recife",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com meu c\u00f4njuge",
        "Quantos dias ?": "4",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes<\/h3>\n\n<h3 class=\"resume-title\">Dia 1<\/h3>\n<ol>\n<li>Manh\u00e3: Visita ao Museu Cais do Sert\u00e3o (Av. Alfredo Lisboa, 50 - Bairro do Recife)<\/li>\n<li>Tarde: Passeio gastron\u00f4mico pelo Mercado de S\u00e3o Jos\u00e9 (Pra\u00e7a Dom Vital, s\/n - S\u00e3o Jos\u00e9)<\/li>\n<li>Noite: Show de frevo no Pa\u00e7o do Frevo (Pra\u00e7a do Arsenal da Marinha, s\/n - Bairro do Recife)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class=\"resume-title\">Dia 2<\/h3>\n<ol>\n<li>Manh\u00e3: Visita ao Instituto Ricardo Brennand (Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas, 17.121 - V\u00e1rzea)<\/li>\n<li>Tarde: Passeio de catamar\u00e3 pelo Rio Capibaribe (Embarque no Catamaran Tours Recife - Av. Alfredo Lisboa, s\/n - Bairro do Recife)<\/li>\n<li>Noite: Jantar no Restaurante Oficina do Sabor (R. do Bom Jesus, 218 - Santo Ant\u00f4nio)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class=\"resume-title\">Dia 3<\/h3>\n<ol>\n<li>Manh\u00e3: Visita ao Museu do Homem do Nordeste (R. do Hosp\u00edcio, 97 - Santo Ant\u00f4nio)<\/li>\n<li>Tarde: Passeio pelas praias do Pina e Boa Viagem (Av. Boa Viagem, s\/n - Pina)<\/li>\n<li>Noite: Show de forr\u00f3 p\u00e9 de serra no Bar do Forr\u00f3 (R. Prof. Jos\u00e9 dos Anjos, 1263 - Aflitos)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class=\"resume-title\">Dia 4<\/h3>\n<ol>\n<li>Manh\u00e3: Visita \u00e0 Oficina Brennand (R. Ant\u00f4nio de G\u00f3is, 533 - V\u00e1rzea)<\/li>\n<li>Tarde: Passeio de buggy pelas dunas de Porto de Galinhas (Embarque na Av. Beira Mar, s\/n - Porto de Galinhas)<\/li>\n<li>Noite: Jantar de despedida no Restaurante Beijupir\u00e1 (R. Capit\u00e3o Rebelinho, 167 - Recife Antigo)<\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 12,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Macei\u00f3",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com meu c\u00f4njuge",
        "Quantos dias ?": "4",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em S\u00e3o Paulo (2 Dias)<\/h3>\n\n<h4>Dia 1<\/h4>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) (Avenida Paulista, 1578)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu da L\u00edngua Portuguesa (Pra\u00e7a da S\u00e9, 102)<\/li>\n    <li>Igreja da S\u00e9 (Pra\u00e7a da S\u00e9, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Mercado Municipal (Rua da Cantareira, 306)<\/li>\n    <li>Vila Madalena (Rua Aspicuelta, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Noturnos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Avenida Paulista (Avenida Paulista, s\/n)<\/li>\n    <li>Terra\u00e7o It\u00e1lia (Avenida Ipiranga, 344)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4>Dia 2<\/h4>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo (Pra\u00e7a da Luz, 2)<\/li>\n    <li>Ita\u00fa Cultural (Avenida Paulista, 149)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu do Ipiranga (Parque da Independ\u00eancia, s\/n)<\/li>\n    <li>Conjunto Arquitet\u00f4nico da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) (Cidade Universit\u00e1ria, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Liberdade (Rua Galv\u00e3o Bueno, s\/n)<\/li>\n    <li>Bixiga (Rua Treze de Maio, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Noturnos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Beco do Batman (R. Gon\u00e7alo Afonso, s\/n)<\/li>\n    <li>Sky Nightclub (Rua Augusta, 2552)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em Macei\u00f3<\/h3>\n\n**Dia 1**\n\n- **Atra\u00e7\u00e3o Cultural:**\n    - Museu da Imagem e do Som de Alagoas (MISA) (Av. da Paz, 1915 - Prado)\n- **Passeio Gastron\u00f4mico:**\n    - Restaurante Maria Antonieta (R. Dr. Tobias da Costa, 21)\n- **Passeio Noturno:**\n    - Praia da Paju\u00e7ara (Avenida Silvio Carlos Viana, 915)\n\n**Dia 2**\n\n- **Atra\u00e7\u00e3o Cultural:**\n    - Teatro Deodoro (Rua Bar\u00e3o de Alagoas, 270 - Jaragu\u00e1)\n- **Passeio Gastron\u00f4mico:**\n    - Restaurante Akuaba (R. dos Arrecifes, 277 - Paju\u00e7ara)\n- **Passeio Noturno:**\n    - Bar Pracinha do Samba (Av. \u00c1lvaro Calheiros, 340)\n\n**Dia 3**\n\n- **Atra\u00e7\u00e3o Cultural:**\n    - Centro Cultural Arte Paju\u00e7ara (Avenida Silvio Carlos Viana, 325)\n- **Passeio Gastron\u00f4mico:**\n    - Restaurante Bodega do Sert\u00e3o (R. do Imperador, 333 - Jaragu\u00e1)\n- **Passeio Noturno:**\n    - Orla Noturna de Ponta Verde (Av. Dr. Ant\u00f4nio Gouveia, s\/n)\n\n**Dia 4**\n\n- **Atra\u00e7\u00e3o Cultural:**\n    - Museu do Esporte (Av. da Paz, 1968 - Prado)\n- **Passeio Gastron\u00f4mico:**\n    - Restaurante Imperador dos Camar\u00f5es (R. das Flores, 445 - Ponta Verde)\n- **Passeio Noturno:**\n    - Passeio de Jangada pela Lagoa do Munda\u00fa (Praia da Paju\u00e7ara)"
    },
    {
        "id": 13,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Macei\u00f3",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com meu c\u00f4njuge",
        "Quantos dias ?": "4",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<p><em><h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em Macei\u00f3<\/h3>\n\n<h4>Dia 1<\/h4>\n\n<h4 class='resume-title'>Manh\u00e3:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Visita ao Museu da Imagem e do Som de Alagoas (MISA) - Av. da Paz, 615 - Farol<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Tarde:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Passeio gastron\u00f4mico no Mercado do Artesanato - Av. Dr. Ant\u00f4nio Gouveia, s\/n - Centro<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Noite:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Jantar no restaurante gourmet Akuaba - Av. Dr. Ant\u00f4nio Gouveia, 413 - Ponta Verde<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4>Dia 2<\/h4>\n\n<h4 class='resume-title'>Manh\u00e3:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Visita \u00e0 Igreja de S\u00e3o Gon\u00e7alo - Pra\u00e7a dos Palmares - Centro<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Tarde:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Passeio de catamar\u00e3 pela Lagoa Munda\u00fa - Marina do Franc\u00eas<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Noite:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Festa no clube noturno Maikai - Av. Dr. L\u00facio Perlingeiro, 319 - Ponta Verde<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4>Dia 3<\/h4>\n\n<h4 class='resume-title'>Manh\u00e3:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Visita ao Museu Th\u00e9o Brand\u00e3o - Av. da Paz, 1588 - Farol<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Tarde:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Passeio pelas praias de Ponta Verde e Jati\u00faca<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Noite:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Jantar no restaurante regionalizado Maria Bonita - Av. Engenheiro Paulo Brand\u00e3o Nogueira, 1399 - Ponta Verde<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4>Dia 4<\/h4>\n\n<h4 class='resume-title'>Manh\u00e3:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Visita ao Memorial \u00e0 Rep\u00fablica - Pra\u00e7a dos Mart\u00edrios - Centro<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Tarde:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Passeio de buggy pelas dunas de Paju\u00e7ara - Av. Doutor Ant\u00f4nio Gouveia, s\/n<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Noite:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Encerramento da viagem com jantar de despedida no restaurante Lagosta da Barra - Av. Silvio Viana, 99 - Ponta da Barra<\/li>\n<\/ol><\/em><\/p>"
    },
    {
        "id": 14,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Macei\u00f3",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com meu c\u00f4njuge",
        "Quantos dias ?": "4",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>***Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em Macei\u00f3 (4 Dias)***<\/h3>\n<p>\n<h4>Dia 1:<\/h4>\n<h4 class=\"resume-title\">Manh\u00e3:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Visita ao Museu Th\u00e9o Brand\u00e3o (Av. da Paz, 496 - Farol)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Tarde:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Passeio gastron\u00f4mico pela Rua das Flores (Cruz das Almas)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Noite:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Passeio pela orla da Ponta Verde<\/li>\n<\/ol>\n\n\n<h4>Dia 2:<\/h4>\n<h4 class=\"resume-title\">Manh\u00e3:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Explora\u00e7\u00e3o do Mercado do Artesanato (Av. Ant\u00f4nio Gouveia, s\/n - Paju\u00e7ara)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Tarde:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Visita ao Museu da Imagem e do Som de Alagoas (MISA) (Av. da Paz, 578 - Farol)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Noite:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Jantar rom\u00e2ntico no Restaurante Guto (Av. Dr. Ant\u00f4nio Gomes de Barros, 123 - Paju\u00e7ara)<\/li>\n<\/ol>\n\n\n<h4>Dia 3:<\/h4>\n<h4 class=\"resume-title\">Manh\u00e3:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Passeio de buggy pelas praias do Litoral Sul (retorno \u00e0s 12h)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Tarde:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Visita ao Centro Cultural Ruth Cardoso (Av. Fernandes Lima, 405 - Jaragu\u00e1)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Noite:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Explora\u00e7\u00e3o da Feirinha de Paju\u00e7ara (Av. Dr. Ant\u00f4nio Gomes de Barros, s\/n - Paju\u00e7ara)<\/li>\n<\/ol>\n\n\n<h4>Dia 4:<\/h4>\n<h4 class=\"resume-title\">Manh\u00e3:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Visita ao Memorial \u00e0 Rep\u00fablica (Pra\u00e7a Deodoro, s\/n - Centro)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Tarde:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Passeio pela orla da Jati\u00faca<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Noite:<\/h4>\n<ol>\n  <li>Jantar de despedida no Restaurante Lopana (Av. Dr. Ant\u00f4nio Gomes de Barros, 1068 - Paju\u00e7ara)<\/li>\n<\/ol>\n<\/p>"
    },
    {
        "id": 15,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Macei\u00f3",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com meu c\u00f4njuge",
        "Quantos dias ?": "4",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em S\u00e3o Paulo (2 Dias)<\/h3>\n\n<h4><h4 class='resume-title'>Dia 1<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) (Avenida Paulista, 1578)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu da L\u00edngua Portuguesa (Pra\u00e7a da S\u00e9, 102)<\/li>\n    <li>Igreja da S\u00e9 (Pra\u00e7a da S\u00e9, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Mercado Municipal (Rua da Cantareira, 306)<\/li>\n    <li>Vila Madalena (Rua Aspicuelta, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Noturnos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Avenida Paulista (Avenida Paulista, s\/n)<\/li>\n    <li>Terra\u00e7o It\u00e1lia (Avenida Ipiranga, 344)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4><h4 class='resume-title'>Dia 2<\/h4>\n<ol>\n    <li>Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo (Pra\u00e7a da Luz, 2)<\/li>\n    <li>Ita\u00fa Cultural (Avenida Paulista, 149)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu do Ipiranga (Parque da Independ\u00eancia, s\/n)<\/li>\n    <li>Conjunto Arquitet\u00f4nico da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) (Cidade Universit\u00e1ria, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Liberdade (Rua Galv\u00e3o Bueno, s\/n)<\/li>\n    <li>Bixiga (Rua Treze de Maio, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Noturnos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Beco do Batman (R. Gon\u00e7alo Afonso, s\/n)<\/li>\n    <li>Sky Nightclub (Rua Augusta, 2552)<\/li>\n<\/ol><\/em><\/p>"
    },
    {
        "id": 16,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Macei\u00f3",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com meu c\u00f4njuge",
        "Quantos dias ?": "4",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<p><em><h3 class='resume-title'>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em S\u00e3o Paulo (2 Dias)<\/h3>\n\n<h4 class='resume-title'>Dia 1<\/h4>\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) (Avenida Paulista, 1578)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu da L\u00edngua Portuguesa (Pra\u00e7a da S\u00e9, 102)<\/li>\n    <li>Igreja da S\u00e9 (Pra\u00e7a da S\u00e9, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Mercado Municipal (Rua da Cantareira, 306)<\/li>\n    <li>Vila Madalena (Rua Aspicuelta, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Noturnos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Avenida Paulista (Avenida Paulista, s\/n)<\/li>\n    <li>Terra\u00e7o It\u00e1lia (Avenida Ipiranga, 344)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Dia 2<\/h4>\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo (Pra\u00e7a da Luz, 2)<\/li>\n    <li>Ita\u00fa Cultural (Avenida Paulista, 149)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu do Ipiranga (Parque da Independ\u00eancia, s\/n)<\/li>\n    <li>Conjunto Arquitet\u00f4nico da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) (Cidade Universit\u00e1ria, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Liberdade (Rua Galv\u00e3o Bueno, s\/n)<\/li>\n    <li>Bixiga (Rua Treze de Maio, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Noturnos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Beco do Batman (R. Gon\u00e7alo Afonso, s\/n)<\/li>\n    <li>Sky Nightclub (Rua Augusta, 2552)<\/li>\n<\/ol><\/em><\/p>"
    },
    {
        "id": 17,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Macei\u00f3",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com meu c\u00f4njuge",
        "Quantos dias ?": "4",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes<\/h3>\n\n<h3>Dia 1<\/h3>\n<h4 class=\"resume-title\">Cultural<\/h4>\n<ol>\n  <li>Museu Th\u00e9o Brand\u00e3o (Rua S\u00e1 e Albuquerque, 454 - Jaragu\u00e1)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Hist\u00f3rica<\/h4>\n<ol>\n  <li>Pal\u00e1cio Floriano Peixoto (Pra\u00e7a Marechal Deodoro, s\/n - Centro)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Gastron\u00f4mica<\/h4>\n<ol>\n  <li>Restaurante Bodega do Sert\u00e3o (Rua Melo Moraes, 464 - Jaragu\u00e1)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Noturna<\/h4>\n<ol>\n  <li>Bar Estrela Dalva (Rua S\u00e1 e Albuquerque, 579 - Jaragu\u00e1)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3>Dia 2<\/h3>\n<h4 class=\"resume-title\">Cultural<\/h4>\n<ol>\n  <li>Museu Folcl\u00f3rico de Alagoas (Av. da Paz, 4236 - Mangabeiras)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Hist\u00f3rica<\/h4>\n<ol>\n  <li>Forte de S\u00e3o Francisco (Av. da Paz, s\/n - Ponta Grossa)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Gastron\u00f4mica<\/h4>\n<ol>\n  <li>Restaurante Sururu do Capote (Rua S\u00e3o Francisco, 310 - Centro)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Noturna<\/h4>\n<ol>\n  <li>Maikai Show (Av. Dr. Ant\u00f4nio Gouveia, 4504 - Ponta Verde)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3>Dia 3<\/h3>\n<h4 class=\"resume-title\">Cultural<\/h4>\n<ol>\n  <li>Centro Cultural e de Exposi\u00e7\u00f5es Ruth Cardoso (Av. Am\u00e9lia Rosa, 789 - Jaragu\u00e1)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Hist\u00f3rica<\/h4>\n<ol>\n  <li>Igreja de Nossa Senhora do Bom Conselho (Pra\u00e7a Sinimb\u00fa, s\/n - Centro)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Gastron\u00f4mica<\/h4>\n<ol>\n  <li>Mercado da Produ\u00e7\u00e3o (Av. Comendador Le\u00e3o, 500 - Centro)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Noturna<\/h4>\n<ol>\n  <li>Clube F\u00eanix (Rua Senador Mendon\u00e7a, 452 - Ponta Verde)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3>Dia 4<\/h3>\n<h4 class=\"resume-title\">Cultural<\/h4>\n<ol>\n  <li>Teatro Deodoro (Av. da Paz, 500 - Centro)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Hist\u00f3rica<\/h4>\n<ol>\n  <li>Marechal Deodoro da Fonseca (Distante cerca de 1 hora de Macei\u00f3 - consultar ag\u00eancia de turismo)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Gastron\u00f4mica<\/h4>\n<ol>\n  <li>Restaurante Divina Gula (Rua Sandoval Arroxelas, 272 - Ponta Verde)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class=\"resume-title\">Noturna<\/h4>\n<ol>\n  <li>Alagoa Praia Bar (Rua Jangadeiros Alagoanos, 75 - Ponta Verde)<\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 18,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Rio de Janeiro",
        "Est\u00e1 indo ?": "Com meu c\u00f4njuge",
        "Quantos dias ?": "4",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes<\/h3>\n<p><strong>Dura\u00e7\u00e3o:<\/strong> 4 dias<\/p>\n\n<h3 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Culturais<\/h3>\n<ol>\n<li>Museu Nacional de Belas Artes: Av. Rio Branco, 199, Centro.<\/li>\n<li>Museu da L\u00edngua Portuguesa: Pra\u00e7a da Luz, 1, Luz.<\/li>\n<li>Centro Cultural Banco do Brasil (CCBB): Rua Primeiro de Mar\u00e7o, 66, Centro.<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas<\/h3>\n<ol>\n<li>P\u00e3o de A\u00e7\u00facar: Av. Pasteur, 520, Urca.<\/li>\n<li>Cristo Redentor: Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista.<\/li>\n<li>Forte de Copacabana: Av. Atl\u00e2ntica, 1506, Copacabana.<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos<\/h3>\n<ol>\n<li>Feira de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o: Av. Brasil, 21655, S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o.<\/li>\n<li>Mercado Municipal: Rua Visconde de Inha\u00fama, 75, Centro.<\/li>\n<li>Rua Dias Ferreira: Leblon.<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class='resume-title'>Passeios Noturnos<\/h3>\n<ol>\n<li>Lapa: Rua da Lapa, Centro.<\/li>\n<li>Santa Teresa: Rua Almirante Alexandrino, 246, Santa Teresa.<\/li>\n<li>Copacabana: Av. Atl\u00e2ntica, Copacabana.<\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 19,
        "Nome": "Tony Stark",
        "Destino": "Macei\u00f3-Alagoas",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3 class='resume-title'>Roteiro de Turismo para Tony Stark<\/h3>\n\n<h3 class='resume-title'>Dia 1<\/h3>\n<ol>\n<li>\n    <h4>Manh\u00e3<\/h4>\n    <ul>\n        <li>**Visita ao Museu Th\u00e9o Brand\u00e3o** (Rua S\u00e1 e Albuquerque, 255 - Centro)<\/li>\n    <\/ul>\n<\/li>\n<li>\n    <h4>Tarde<\/h4>\n    <ul>\n        <li>**Passeio gastron\u00f4mico no Mercado da Produ\u00e7\u00e3o** (Rua do Com\u00e9rcio, s\/n - Centro)<\/li>\n        <li>**Visita \u00e0 Igreja de Nossa Senhora do Ros\u00e1rio dos Pretos** (Rua Bar\u00e3o de Alagoas, 131 - Centro)<\/li>\n    <\/ul>\n<\/li>\n<li>\n    <h4>Noite<\/h4>\n    <ul>\n        <li>**Caminhada pela Orla de Paju\u00e7ara** (Avenida Dr. Ant\u00f4nio Gouveia, Ponta Verde)<\/li>\n    <\/ul>\n<\/li>\n<\/ol>\n\n<h3 class='resume-title'>Dia 2<\/h3>\n<ol>\n<li>\n    <h4>Manh\u00e3<\/h4>\n    <ul>\n        <li>**Visita ao Forte de S\u00e3o Luiz** (Av. Doutor Ant\u00f4nio Gouveia, s\/n - Ponta Verde)<\/li>\n    <\/ul>\n<\/li>\n<li>\n    <h4>Tarde<\/h4>\n    <ul>\n        <li>**Visita ao Parque Municipal** (Av. Duque de Caxias, s\/n - Ponta Grossa)<\/li>\n        <li>**Passeio de jangada at\u00e9 a Praia do Franc\u00eas** (Endere\u00e7o: Praia do Franc\u00eas - Barra de Santo Ant\u00f4nio)<\/li>\n    <\/ul>\n<\/li>\n<li>\n    <h4>Noite<\/h4>\n    <ul>\n        <li>**Jantar no Restaurante Akuaba** (Rua Bar\u00e3o de Alagoas, 221 - Centro)<\/li>\n        <li>**M\u00fasica ao vivo no Maikai Show** (Av. Dr. Ant\u00f4nio Gouveia, 491 - Ponta Verde)<\/li>\n    <\/ul>\n<\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 20,
        "Nome": "Tony Stark",
        "Destino": "Caxias do Sul-Rio Grande do Sul",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Tony Stark em Caxias do Sul - Rio Grande do Sul<\/h3>\n\n<h3 class=\"resume-title\">Dia 1<\/h3>\n<ol>\n  "
    },
    {
        "id": 21,
        "Nome": "Tony Stark",
        "Destino": "Caxias do Sul-Rio Grande do Sul",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "5",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Tony Stark em Caxias do Sul - Rio Grande do Sul<\/h3>\n\n<h3>Dia 1<\/h3>\n<ol class=\"resume-title\">\n    <li>"
    },
    {
        "id": 22,
        "Nome": "Tony Stark",
        "Destino": "Caxias do Sul-Rio Grande do Sul",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Tony Stark em Caxias do Sul-Rio Grande do Sul<\/h3>\n\n<h3>Dia 1<\/h3>\n<ul class=\"resume-title\">\n    <li>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais e Hist\u00f3ricas:**\n        <ol>\n            <li>Museu Municipal de Caxias do Sul (Rua Visconde de Pelotas, 586)<\/li>\n            <li>Parque Get\u00falio Vargas (Av. J\u00falio de Castilhos, s\/n)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n    <li>**Passeio Gastron\u00f4mico:**\n        <ol>\n            <li>Almo\u00e7o na Cantina Pastasciutta (Rua Tronca, 75)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n    <li>**Passeio Noturno:**\n        <ol>\n            <li>Happy hour no Bar do Nono Silveira (Rua Dr. Montaury, 1740)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Dia 2<\/h3>\n<ul class=\"resume-title\">\n    <li>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**\n        <ol>\n            <li>Museu do Vinho (BR-116, Km 142)<\/li>\n            <li>Funda\u00e7\u00e3o Ernesto Frederico Scheffel (Rua Dr. Montaury, 1333)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n    <li>**Passeio Gastron\u00f4mico:**\n        <ol>\n            <li>Jantar no Restaurante Cantina Tonet (Rua Dr. Canabarro, 121)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n    <li>**Passeio Noturno:**\n        <ol>\n            <li>Show no Teatro Municipal Pedro Parenti (Rua Dr. Montaury, 189)<\/li>\n        <\/ol>\n    <\/li>\n<\/ul>"
    },
    {
        "id": 23,
        "Nome": "Tony Stark",
        "Destino": "Caxias do Sul-Rio Grande do Sul",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Tony Stark em Caxias do Sul<\/h3>\n\n<div class=\"resume-title\"><h3>Dia 1<\/h3>\n<ol>\n    <li>**Visita ao Monumento Nacional ao Imigrante (Av. Marechal Deodoro da Fonseca, 2001)**<\/li>\n    <li>**Passeio pela Igreja S\u00e3o Pelegrino (R. Sinimbu, 885)**<\/li>\n    <li>**Degusta\u00e7\u00e3o na Vin\u00edcola Peterlongo (Rod. ERS-122, Km 152,5)**<\/li>\n<\/ol>\n<div class=\"resume-title\"><h3>Noite<\/h3>\n<ol>\n    <li>**Jantar no Restaurante Tarantino (R. Ernesto Alves, 403)**<\/li>\n    <li>**Show no Theatro S\u00e3o Carlos (R. Marechal Floriano Peixoto, 1261)**<\/li>\n<\/ol>\n\n<div class=\"resume-title\"><h3>Dia 2<\/h3>\n<ol>\n    <li>**Visita ao Parque Get\u00falio Vargas (Av. J\u00falio de Castilhos, s\/n)**<\/li>\n    <li>**Passeio de Trem Maria Fuma\u00e7a (Esta\u00e7\u00e3o F\u00e9rrea, R. Visconde de Pelotas, 303)**<\/li>\n    <li>**Almo\u00e7o no Restaurante Baco (Av. Sanvitto, 341)**<\/li>\n    <li>**Visita ao Museu da Uva e do Vinho (R. Rafael de Souza Os\u00f3rio, 1919)**<\/li>\n<\/ol>\n<div class=\"resume-title\"><h3>Noite<\/h3>\n<ol>\n    <li>**Jantar no Restaurante Olivier Anquier (Av. J\u00falio de Castilhos, 3750)**<\/li>\n    <li>**Balada na Esta\u00e7\u00e3o Prime Night Club (R. Visconde de Pelotas, 303)**<\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 24,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Caxias do Sul-Rio Grande do Sul",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes<\/h3>\n\n<h4>Dia 1<\/h4>\n<ol>\n  <li class='resume-title'>**Manh\u00e3:**\n    <ul>\n      <li>**Visita ao Museu Municipal de Caxias do Sul** (Rua Visconde de Pelotas, 517)<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <br>\n  <li class='resume-title'>**Tarde:**\n    <ul>\n      <li>**Caminhada pelo Caminho Colonial**<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <br>\n  <li class='resume-title'>**Noite:**\n    <ul>\n      <li>**Jantar no Restaurante Casa da Pasta** (Rua Dom Jos\u00e9 Barea, 255)<\/li>\n      <li>**Passeio noturno pelo Parque Get\u00falio Vargas**<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n<\/ol>\n\n<br>\n<h4>Dia 2<\/h4>\n<ol>\n  <li class='resume-title'>**Manh\u00e3:**\n    <ul>\n      <li>**Visita ao Monumento ao Imigrante Italiano** (Avenida Osvaldo Aranha, 300)<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <br>\n  <li class='resume-title'>**Tarde:**\n    <ul>\n      <li>**Degusta\u00e7\u00e3o de vinhos na Vin\u00edcola Salton** (Rodovia RSC-453, Km 15)<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n  <br>\n  <li class='resume-title'>**Noite:**\n    <ul>\n      <li>**Jantar no Restaurante Brasa** (Rua Visconde de Pelotas, 978)<\/li>\n      <li>**Visita \u00e0 Casa de Cultura Percy Vargas** (Rua Victor Guzzo, 277)<\/li>\n    <\/ul>\n  <\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 25,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Caxias do Sul-Rio Grande do Sul",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes<\/h3>\n\n<h4>Dia 1<\/h4>\n\n<ol>\n  <li>\n    <p class=\"resume-title\">Manh\u00e3:<\/p>\n    <li>Visita ao Museu Municipal de Caxias do Sul (Endere\u00e7o: Rua Dr. Montaury, 1333)<\/li>\n  <\/li>\n  <li>\n    <p class=\"resume-title\">Tarde:<\/p>\n    <li>Passeio de Trem Maria Fuma\u00e7a (Endere\u00e7o: Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Caxias do Sul, Rua Dr. Montaury, 1345)<\/li>\n  <\/li>\n  <li>\n    <p class=\"resume-title\">Noite:<\/p>\n    <li>Jantar no Restaurante Ristorante Paolo & Come Prima (Endere\u00e7o: Rua Visconde de Pelotas, 897)<\/li>\n  <\/li>\n<\/ol>\n\n<h4>Dia 2<\/h4>\n\n<ol>\n  <li>\n    <p class=\"resume-title\">Manh\u00e3:<\/p>\n    <li>Visita \u00e0 Vin\u00edcola Dom C\u00e2ndido (Endere\u00e7o: Estrada Municipal Caxias-Flores da Cunha, km 23)<\/li>\n  <\/li>\n  <li>\n    <p class=\"resume-title\">Tarde:<\/p>\n    <li>Shopping e Gastronomia no Iguatemi Caxias (Endere\u00e7o: Avenida It\u00e1lia, 1355)<\/li>\n  <\/li>\n  <li>\n    <p class=\"resume-title\">Noite:<\/p>\n    <li>Balada na Bamboo (Endere\u00e7o: Rua Alexandre Rizzo, 828)<\/li>\n  <\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 26,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Rio de Janeiro-Rio de Janeiro",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes<\/h3>\n\n<h4>**Dia 1**<\/h4>\n\n<ul class='resume-title'>\n    <p>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**<\/p>\n    <li>Museu Nacional de Belas Artes (MUNAL) - Av. Rio Branco, 199 - Centro<\/li>\n    <li>Theatro Municipal do Rio de Janeiro - Pra\u00e7a Floriano, s\/n - Centro<\/li>\n<\/ul>\n\n<ul class='resume-title'>\n    <p>**Passeios Gastron\u00f4micos:**<\/p>\n    <li>Alho e \u00d3leo (culin\u00e1ria portuguesa) - Rua Bambina, 22 - Botafogo<\/li>\n    <li>Bar do Mineiro (comida t\u00edpica mineira) - Rua do Riachuelo, 150 - Centro<\/li>\n<\/ul>\n\n<ul class='resume-title'>\n    <p>**Passeios Noturnos:**<\/p>\n    <li>Lapa (bairro bo\u00eamio com bares e casas noturnas)<\/li>\n    <li>Pedra do Sal (vista panor\u00e2mica da cidade) - Avenida Marechal Floriano, s\/n - Centro<\/li>\n<\/ul>\n\n<h4>**Dia 2**<\/h4>\n\n<ul class='resume-title'>\n    <p>**Atra\u00e7\u00f5es Culturais:**<\/p>\n    <li>Museu Hist\u00f3rico Nacional - Pra\u00e7a Marechal \u00c2ncora, s\/n - Centro<\/li>\n    <li>Museu do Amanh\u00e3 - Pra\u00e7a Mau\u00e1, 1 - Centro<\/li>\n<\/ul>\n\n<ul class='resume-title'>\n    <p>**Passeios Gastron\u00f4micos:**<\/p>\n    <li>Zaz\u00e1 Bistr\u00f4 (culin\u00e1ria contempor\u00e2nea) - Rua Joana Ang\u00e9lica, 172 - Ipanema<\/li>\n    <li>Pizzaria Guanabara (pizzaria tradicional) - Rua do Ros\u00e1rio, 119 - Centro<\/li>\n<\/ul>\n\n<ul class='resume-title'>\n    <p>**Passeios Noturnos:**<\/p>\n    <li>Arpoador (ponto tur\u00edstico com vista para o p\u00f4r do sol)<\/li>\n    <li>Baixo G\u00e1vea (bairro com bares e restaurantes)<\/li>\n<\/ul>"
    },
    {
        "id": 27,
        "Nome": "Tony Stark",
        "Destino": "S\u00e3o Paulo-S\u00e3o Paulo",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Tony Stark em S\u00e3o Paulo<\/h3>\n\n<h4>Dia 1<\/h4>\n\n<p class=\"resume-title\">Atra\u00e7\u00f5es Culturais<\/p>\n<ol>\n  <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP)<\/li>\n  <li>Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo<\/li>\n<\/ol>\n\n<p class=\"resume-title\">Passeios Gastron\u00f4micos<\/p>\n<ol>\n  <li>Mercado Municipal de S\u00e3o Paulo<\/li>\n  <li>Rua Augusta<\/li>\n<\/ol>\n\n<p class=\"resume-title\">Passeios Noturnos<\/p>\n<ol>\n  <li>Terra\u00e7o It\u00e1lia para uma vista panor\u00e2mica da cidade<\/li>\n  <li>Rua Augusta para uma vida noturna vibrante<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4>Dia 2<\/h4>\n\n<p class=\"resume-title\">Atra\u00e7\u00f5es Culturais<\/p>\n<ol>\n  <li>Museu da L\u00edngua Portuguesa<\/li>\n  <li>Museu Afro Brasil<\/li>\n<\/ol>\n\n<p class=\"resume-title\">Passeios Gastron\u00f4micos<\/p>\n<ol>\n  <li>Bairro da Liberdade para culin\u00e1ria japonesa<\/li>\n  <li>Beco do Batman para arte de rua e comida de rua<\/li>\n<\/ol>\n\n<p class=\"resume-title\">Passeios Noturnos<\/p>\n<ol>\n  <li>Vila Madalena para bares descolados e m\u00fasica ao vivo<\/li>\n  <li>Avenida Paulista para teatros e cinemas<\/li>\n<\/ol>"
    },
    {
        "id": 28,
        "Nome": "Tony Stark",
        "Destino": "S\u00e3o Paulo-S\u00e3o Paulo",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Tony Stark em S\u00e3o Paulo<\/h3>\n\n<h3>Dia 1<\/h3>\n<p class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Culturais<\/p>\n<ul>\n  <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP): Av. Paulista, 1578 - Bela Vista<\/li>\n  <li>Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo: Pra\u00e7a da Luz, 2<\/li>\n<\/ul>\n\n<p class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos<\/p>\n<ul>\n  <li>Mercado Municipal de S\u00e3o Paulo: R. da Cantareira, 306 - Centro<\/li>\n  <li>Bairro da Liberdade: R. S\u00e3o Joaquim, 381 - Liberdade<\/li>\n<\/ul>\n\n<p class='resume-title'>Passeios Noturnos<\/p>\n<ul>\n  <li>Rua Augusta<\/li>\n  <li>Avenida Paulista<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Dia 2<\/h3>\n<p class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Culturais<\/p>\n<ul>\n  <li>Museu da L\u00edngua Portuguesa: Pra\u00e7a da Luz, s\/n\u00ba<\/li>\n  <li>Teatro Municipal de S\u00e3o Paulo: Pra\u00e7a Ramos de Azevedo, s\/n\u00ba<\/li>\n<\/ul>\n\n<p class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos<\/p>\n<ul>\n  <li>Vila Madalena<\/li>\n  <li>Bixiga<\/li>\n<\/ul>\n\n<p class='resume-title'>Passeios Noturnos<\/p>\n<ul>\n  <li>Beco do Batman: R. Gon\u00e7alo Afonso, 88 - Vila Madalena<\/li>\n  <li>Vale do Anhangaba\u00fa<\/li>\n<\/ul>"
    },
    {
        "id": 29,
        "Nome": "Tony Stark",
        "Destino": "Rio de Janeiro-Rio de Janeiro",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Tony Stark<\/h3>\n\n<h3>Dia 1<\/h3>\n<ul class=\"resume-title\">\n    <li><strong>Manh\u00e3:<\/strong><\/li>\n    <li>Visita ao Museu de Arte Moderna (MAM): Av. Infante Dom Henrique, 85 - Parque do Flamengo<\/li>\n    <li>Passeio pelo Aterro do Flamengo: Av. Infante Dom Henrique, 85 - Parque do Flamengo<\/li>\n    <li><strong>Tarde:<\/strong><\/li>\n    <li>Almo\u00e7o no Restaurante Apraz\u00edvel: Rua Apraz\u00edvel, 62 - Santa Teresa<\/li>\n    <li>Visita \u00e0 Escadaria Selar\u00f3n: Rua Joaquim Silva, s\/n - Lapa<\/li>\n    <li><strong>Noite:<\/strong><\/li>\n    <li>Jantar no Restaurante Roberta Sudbrack: Pra\u00e7a da Espanha, 10 - Urca<\/li>\n    <li>Passeio pela Lapa: Rua do Lavradio, s\/n - Lapa<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Dia 2<\/h3>\n<ul class=\"resume-title\">\n    <li><strong>Manh\u00e3:<\/strong><\/li>\n    <li>Visita ao Cristo Redentor: Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista<\/li>\n    <li>Passeio pelo Jardim Bot\u00e2nico: Rua Jardim Bot\u00e2nico, 1008 - Jardim Bot\u00e2nico<\/li>\n    <li><strong>Tarde:<\/strong><\/li>\n    <li>Almo\u00e7o no Restaurante Mee: Rua Dias Ferreira, 417 - Leblon<\/li>\n    <li>Visita ao Museu Hist\u00f3rico Nacional: Pra\u00e7a Marechal \u00c2ncora, s\/n - Centro<\/li>\n    <li><strong>Noite:<\/strong><\/li>\n    <li>Jantar no Restaurante Oteque: Rua Conde de Iraj\u00e1, 517 - Botafogo<\/li>\n    <li>Passeio pelo Arpoador: Av. Francisco Bhering, s\/n - Ipanema<\/li>\n<\/ul>"
    },
    {
        "id": 30,
        "Nome": "Tony Stark",
        "Destino": "Rio de Janeiro-Rio de Janeiro",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<div class=\"resume-title\"><h3>Roteiro de Turismo para Tony Stark<\/h3><\/div>\n\n<h3>Dia 1<\/h3>\n<ul>\n  <li class=\"resume-title\"><strong>Atra\u00e7\u00f5es Culturais<\/strong><\/li>\n  <li>Museu Nacional de Belas Artes: Av. Rio Branco, 199 - Centro<\/li>\n  <li>Theatro Municipal do Rio de Janeiro: Pra\u00e7a Floriano, s\/n - Centro<\/li>\n  <li class=\"resume-title\"><strong>Passeios Gastron\u00f4micos<\/strong><\/li>\n  <li>Restaurante Apraz\u00edvel: Rua Apraz\u00edvel, 62 - Santa Teresa<\/li>\n  <li>Bar Urca: Rua C\u00e2ndido Gaffr\u00e9e, 205 - Urca<\/li>\n  <li class=\"resume-title\"><strong>Passeios Noturnos<\/strong><\/li>\n  <li>Clube Fosfobox: Rua Siqueira Campos, 143 - Copacabana<\/li>\n  <li>Lapa 40 Graus: Av. Mem de S\u00e1, 79 - Lapa<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Dia 2<\/h3>\n<ul>\n  <li class=\"resume-title\"><strong>Atra\u00e7\u00f5es Culturais<\/strong><\/li>\n  <li>Museu de Arte Moderna do Rio de Janeiro (MAM): Av. Infante Dom Henrique, 85 - Aterro do Flamengo<\/li>\n  <li>Museu Hist\u00f3rico Nacional: Pra\u00e7a Marechal \u00c2ncora, s\/n - Centro<\/li>\n  <li class=\"resume-title\"><strong>Passeios Gastron\u00f4micos<\/strong><\/li>\n  <li>Restaurante Roberta Sudbrack: Av. L\u00facio Costa, 3281 - Barra da Tijuca<\/li>\n  <li>Mercado Municipal do Rio de Janeiro: Rua Visconde de Niter\u00f3i, 21 - Centro<\/li>\n  <li class=\"resume-title\"><strong>Passeios Noturnos<\/strong><\/li>\n  <li>Samb\u00f3dromo da Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed: Av. Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed, s\/n - Cidade Nova<\/li>\n  <li>Bar do Mineiro: Rua do Senado, 185 - Centro<\/li>\n<\/ul>"
    },
    {
        "id": 31,
        "Nome": "Tony Stark",
        "Destino": "Aracaju-Sergipe",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<h3>Roteiro de Turismo para Tony Stark em Aracaju-Sergipe<\/h3>\n\n<p>\n  <strong>Dia 1<\/strong>\n\n  <strong><h4 class='resume-title'>Manh\u00e3:<\/h4><\/strong>\n  <p>\n    <li>Visita ao Museu da Gente Sergipana (Avenida Ivo do Prado, s\/n - Centro)<\/li>\n  <\/p>\n\n  <strong><h4 class='resume-title'>Tarde:<\/h4><\/strong>\n  <p>\n    <li>Passeio gastron\u00f4mico no Mercado Municipal (Pra\u00e7a General Valad\u00e3o, s\/n - Centro)<\/li>\n  <\/p>\n\n  <strong><h4 class='resume-title'>Noite:<\/h4><\/strong>\n  <p>\n    <li>Jantar no Restaurante Maria Bonita (Rua Est\u00e2ncia, 950 - S\u00e3o Jos\u00e9)<\/li>\n  <\/p>\n\n  <strong>Dia 2<\/strong>\n\n  <strong><h4 class='resume-title'>Manh\u00e3:<\/h4><\/strong>\n  <p>\n    <li>Visita ao Museu de Arte de Sergipe (Rua Itabaiana, s\/n - Centro)<\/li>\n  <\/p>\n\n  <strong><h4 class='resume-title'>Tarde:<\/h4><\/strong>\n  <p>\n    <li>Passeio pela Orla do Bairro Atalaia (Avenida Silvio Teixeira, s\/n - Atalaia)<\/li>\n  <\/p>\n\n  <strong><h4 class='resume-title'>Noite:<\/h4><\/strong>\n  <p>\n    <li>Show de forr\u00f3 ao vivo em uma das casas de shows da Avenida Hermes Fontes (Bairro Coroa do Meio)<\/li>\n  <\/p>\n<\/p>"
    },
    {
        "id": 32,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Aracaju-Sergipe",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<p><em><h3>Roteiro de Turismo em Aracaju para Gustavo Oliveira Fagundes<\/h3>\n\n<h4 class='resume-title'>Dia 1<\/h4>\n<h4 class='resume-title'>Manh\u00e3:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Visite o Museu de Arte de Sergipe (MASE) (Avenida Ivo do Prado, 344)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Tarde:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Caminhe pelo Mercado Municipal de Aracaju (Rua Dom Jos\u00e9 Tomaz, s\/n)<\/li>\n    <li>Almoce no Restaurante Maria Bonita (Rua Jo\u00e3o Fernandes, 425)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Noite:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Fa\u00e7a um passeio noturno pela Orla de Atalaia<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Dia 2<\/h4>\n<h4 class='resume-title'>Manh\u00e3:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Explore o Centro Hist\u00f3rico de Aracaju<\/li>\n    <li>Visite a Catedral Metropolitana (Pra\u00e7a Fausto Cardoso, s\/n)<\/li>\n    <li>Visite o Pal\u00e1cio Serigy (Pra\u00e7a Generoso Lins, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Tarde:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Visite o Ocean\u00e1rio de Aracaju (Av. Beira Mar, 225)<\/li>\n    <li>Jante no Restaurante Aruan\u00e3 (Av. Oce\u00e2nica, 54)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Noite:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Assista a uma apresenta\u00e7\u00e3o cultural no Teatro Tobias Barreto (Rua Laranjeiras, 690)<\/li>\n<\/ol><\/em><\/p>"
    },
    {
        "id": 33,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Aracaju-Sergipe",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<p><em><h3 class='resume-title'>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em S\u00e3o Paulo (2 Dias)<\/h3>\n\n<h4>Dia 1<\/h4>\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu de Arte de S\u00e3o Paulo (MASP) (Avenida Paulista, 1578)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu da L\u00edngua Portuguesa (Pra\u00e7a da S\u00e9, 102)<\/li>\n    <li>Igreja da S\u00e9 (Pra\u00e7a da S\u00e9, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Mercado Municipal (Rua da Cantareira, 306)<\/li>\n    <li>Vila Madalena (Rua Aspicuelta, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Noturnos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Avenida Paulista (Avenida Paulista, s\/n)<\/li>\n    <li>Terra\u00e7o It\u00e1lia (Avenida Ipiranga, 344)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4>Dia 2<\/h4>\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Culturais:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo (Pra\u00e7a da Luz, 2)<\/li>\n    <li>Ita\u00fa Cultural (Avenida Paulista, 149)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu do Ipiranga (Parque da Independ\u00eancia, s\/n)<\/li>\n    <li>Conjunto Arquitet\u00f4nico da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) (Cidade Universit\u00e1ria, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Liberdade (Rua Galv\u00e3o Bueno, s\/n)<\/li>\n    <li>Bixiga (Rua Treze de Maio, s\/n)<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Noturnos:<\/h4>\n<ol>\n    <li>Beco do Batman (R. Gon\u00e7alo Afonso, s\/n)<\/li>\n    <li>Sky Nightclub (Rua Augusta, 2552)<\/li>\n<\/ol><\/em><\/p>"
    },
    {
        "id": 34,
        "Nome": "Gustavo Oliveira Fagundes",
        "Destino": "Aracaju-Sergipe",
        "Est\u00e1 indo ?": "Sozinho",
        "Quantos dias ?": "2",
        "Passeios": "Atra\u00e7\u00f5es Culturais, Atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, Passeios gastron\u00f4micos, Passeios Noturnas",
        "Roteiro": "<p><em><h3>Roteiro de Turismo para Gustavo Oliveira Fagundes em Aracaju - Sergipe<\/h3>\n\n<h4>Dia 1<\/h4>\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Culturais<\/h4>\n<ol>\n    <li>Museu da Gente Sergipana<\/li>\n    <li>Ocean\u00e1rio de Aracaju<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas<\/h4>\n<ol>\n    <li>Centro Hist\u00f3rico de Aracaju<\/li>\n    <li>Mirante do Cristo Redentor<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos<\/h4>\n<ol>\n    <li>Passarela do Caranguejo<\/li>\n    <li>Restaurante Maria Bonita<\/li>\n    <li>Restaurante Tia Chica<\/li>\n    <li>Restaurante Z\u00e9 do Peixe<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Noturnos<\/h4>\n<ol>\n    <li>Orla de Atalaia<\/li>\n    <li>Praia de Atalaia<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4>Dia 2<\/h4>\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Culturais<\/h4>\n<ol>\n    <li>Parque da Cidade<\/li>\n    <li>Passeio de jangada pelo Rio Sergipe<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Atra\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas<\/h4>\n<ol>\n    <li>Mirante do Cristo Redentor<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Gastron\u00f4micos<\/h4>\n<ol>\n    <li>Restaurante Tia Chica<\/li>\n    <li>Restaurante Z\u00e9 do Peixe<\/li>\n<\/ol>\n\n<h4 class='resume-title'>Passeios Noturnos<\/h4>\n<ol>\n    <li>Praia de Atalaia<\/li>\n<\/ol><\/em><\/p>"
    }
]